得罪講句 情願今次大跌輸死班少年股神好過

暫時身家輸小小無所謂
但睇住班學生少年股神借學費買股但輸撚哂既表情係最開心
學都未畢業就負債

YOLO

又唔係炒孖展 又唔係跌到負數 驚閪

大跌咪put同uvxy sqqq

少年股神嘅出現本身已經係大跌前嘅徵兆

拎住幾千蚊笑人驚唔夠膽入市

用學費買股又真係唔要得喎
但學生儲到幾萬蚊 咪由佢地玩囉 無乜問題

幾千蚊除咗買牛熊仲買到啲乜

祝樓主大富大貴 長命百歲！]

美股

高位落黎先跌得一成，過兩日就升返啦

其實少年股神呢個TERM邊度黎

報紙佬

跌完啦IG道指都爆升緊

爆邊邊

做咩眼紅少年股神都賺得多過你

而家算大跌

可惜你唔係少年股神呀柒頭

又一隻輸到叫春

太年輕喇

懶醒 其實係豬頭柄

樓主啲死boomer係咁
炒股都要gatekeep

市場就係需要散戶嘅貢獻，好事黎嘅